其實電影賣俾電視台全球直播會唔會賺重多

其實電影賣俾電視台全球直播會唔會賺重多

好似復仇者聯盟4 咁， 直接問電影台收幾百萬直播費

半日已經千六萬票房，你幾百萬夠買幾多秒?

唔會

戲院播完，隔幾個月再賣播放權俾電視台

係戲院播完
之後就on demand上架
跟手先到收費電影台播
最後播到爛就免費台播

完左上映賣就得，首映係電視播真係倒蝕

咁咪浪費左一部電影囉，你屋企有無戲院咁既設施先

唔識分票房同盈利？

中間狂插廣告時段， 拉長到5個鐘

都唔明點解Netflix 用咁多錢拍電影又唔放戲院上 會成功

無電影票房支持，邊有好價錢